====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Même conçu pour être ouvert , vitré et transparent , perméable , le rez-de-chaussée reste fragile .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

